條法安闊過西隧

解釋權又係佢度 佢話你犯左就犯左 根本無得避